林兆波周末一支公 入戲院睇《我對青春無悔》

當枕邊人返辦公室多過喺屋企、日日做嘢做到三更夜半，所以第一先生林兆波就算係喺周末要一個人過，都唔係好奇怪啫！

有讀者向八方報料，話噚日、即係啱啱過咗嘅星期六（28日），夜晚喺香港電影資料館電影院撞到好面善嘅一男子，裇衫波鞋衣著樸素，睇真啲原來係林鄭月娥另一半林兆波嚟㗎。原來佢買咗7點半嘅飛，睇黑澤明嘅《我對青春無悔》（No Regrets for Our Youth），呢套係黑澤明1946年執導、戰後嘅首部電影作品，故事涉及學生爭取言論同學術自由，但被政府鎮壓，係反戰之作。
呢位讀者仲話，單拖去睇戲嘅林兆波，原本坐喺第一行最左邊嗰個位，及後有一家三口前來，疑似父子坐喺林兆波旁邊、相信係媽媽嘅女士就一個人坐喺同行最右手邊，林兆波繼而同旁邊男子耳語，然後過咗去同嗰位女士調位，估計係主動讓位畀佢哋一家三口坐埋一齊，大團圓結局。散場後林兆波邊撳電話邊走人，繼續孤身走佢路。

同林奠結婚仲慘過做毒撚

好鱔！！！

林奠：你只係一個屌過我嘅契弟

幾十歲的夫妻多各自做自己嘢嫁啦

咁都報一餐

畀我就玩野
向傳媒宣傳離婚

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR 4法國佬巫斯義
5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊 8十卜ching
9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興 17dewi
18侵b 19曼聯明叔 20bb chu 21小翁翁

仆街死

林鄭 呀...呀 ..好爽呀...再入d...我有老公

呢套係黑澤明1946年執導、戰後嘅首部電影作品，故事涉及學生爭取言論同學術自由，但被政府鎮壓，係反戰之作。

會比啲狗跟住，叫雞都唔比，慘

係咪真係手足